有無人有多豬嘴眼罩頭盔

如題窮到燶

有朋友有
新手裝岩唔岩？
可以點俾有需要既人？

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩